聖瑪加利女書院遭黑客入侵

本港3日內發生兩宗黑客入侵事件，繼縱橫遊旅行社後，沙田大圍聖瑪加利女書院昨晚亦發現校內一個中央伺服器被人入侵，並發現一段來自payfordecrypt1@qq.com的可疑訊息 。學校已就事件通知教育局，並同時啟動危機處理小組跟進事件；事故未為校方日常運作帶來影響。警方將案暫列作「不誠實使用電腦」案，交由沙田警區刑事調查隊跟進。

據悉，黑客並沒有向學校勒索。而記者今早到學校了解事件，校方指因校長需要上課，故不會對事件作回應。

Qq